埃及仔全場隱形恥笑區

丙朗上場都無波入啦

屌你老味...又話金球獎得主黎既..

真嗰個美斯係咪金球獎得主呀
對羅馬有無隱形呀又
原來一兩場就可以作準

屌你老母利撚又怨

屌保到第三咪得囉
獌博晒命咪又係冇冠
留力打歐聯好過啦